東京旅行求屌

是咁的
5月中會同女友去東京玩6日5夜
大家都係第一次去
暫定行程如下
第一日 新宿行街
第二日 迪士尼樂園
第三日 貓島
第四&五日 淺草，行街
第六日 早機返香港

行程大致上係咁
咁我最唔熟個一點就黎喇
就係點搭jr去迪士尼

上網睇過最直接係搭去東京站再轉京葉線去舞濱
但聽人講係東京站搵路都搵死人
所以搵左第條路
就係由新宿去新木楊再去舞濱 咁就轉一次車就得

咁係咪的係新宿站買一張飛去舞濱就ok?
搭臨海線（定係崎京線？）去到大崎繼續坐係車就會到新木場？ 到左新木場就轉去京葉線月台？

大鄉里第一次出城請各巴絲打指教

池袋 涉谷都唔會去？

東京站好易搵 有哂指示

第一同最尾兩日都會係東京周圍走

因為上網睇啲人都係提議搭臨海線去 話轉車方便啲

屌你呢啲叫行程？
整個excel
列好曬幾點去邊 搭咩車 預算先講啦

我記得去迪士尼都坐好耐 你新宿上應該唔係站頭？去玩一日 無位坐都幾係野

整好左冇放上黎唔使咁勞氣
主要係唔清楚點搭車去迪士尼所以想問問

去程應該唔怕嘅
回程都諗過攰就坐巴士直返新宿
去程唔坐巴士主因係怕佢耐
睇過差唔多搭成個鐘
而搭鐵路就大約40分鐘度

你指嘅貓島即係江之島？

2016年5月都去過，無想像中咁好

如果只係為影張相，咁真係無必要囉。。。

而且無乜貓。。。

另外，迪士尼放後d，第4/5日

因為玩同排隊消耗極高體力

玩完第日會好攰，起唔到身。。。

最後，建議你去outlet行下，好多驚喜架

係呀 去江之島
因為我地都鐘意貓 又諗住去近郊放鬆下所以揀呢度

揀第二日係因為呢日係星期五
想避開星期六，日（即係第三，四日）嘅人潮 而第五日（星期一）夜晚又要入機場
所以揀呢日

台場唔去？ 幾舒服架

去台場好定貓島好
淨係知台場有高達

台場個高達冇左啦

4月好似出獨角獸

其實行街唔知行邊好

唔會錯 好多指示
不過都行幾遠 個站大到痴線
睇你住邊囉 新新宿好似直頭有巴士去到
btw如果係直接入樂園唔好on99搭果架迪迪尼地鐵
因為路程200m都唔知有無😂

其實江之島行半日幾正
吹下海風睇下景都幾寫意
不過唔好預有太多貓 同埋預一日咁多喇
利申舊年去 得幾隻貓咁

小貓3~4隻

好 明白了
但係去吹下海風都唔錯